應該要停一停

唔想切割
但係前線應該要考慮停一停，係暫停唔好出動
黑警串通黑社會、濫用暴力濫開槍等已成主流共識common knowledge
明既都已經明
繼續衝擊既功效已經好低
係時候比 和理非 補上
各路既罷工行動都藴釀緊，要時間

你要知道打黑警係無可能"贏"
我地承受唔到失去咁多人
凡事要有節奏
721事件，甚至琴日既事都未完全消化，就被更多壞消息覆蓋
係唔可以發揮行動既最大功效

勇武，但要冷靜，唔好意氣行事
香港人加油

勇武但冷靜

pish

push